洗牙撚 邊度洗牙可以全身麻醉？

硼牙好耐無洗，開始又黃又多石
邊度洗牙唔痛又唔麻
最好可以全身麻醉，一覺瞓醒硼牙可以乾乾淨淨
利申，好撚怕痛

洗牙唔痛
利申 5年冇洗 早排洗完

下世小心d

我上世就係全身麻醉洗牙 結果黎左今世

柏德好似有

番大陸洗，全身麻醉完起身無左個腎

未聽過洗牙要麻醉

我都幾年冇洗
啲fd又話痛到仆街又成口血咁
最後係一啲都唔痛

度度都麻醉咖啦 唔麻醉點洗

唔驚比人屌，全身

全身麻醉畀嘅錢可能貴過你洗牙

叫咗你去京城揾大夫睇架啦，幫襯街邊舖慳得嗰幾兩命仔都冇埋

痛得去邊

幾年冇洗一定痛到仆街
有D位酸到你咩咁

五年又耐左啲

我都7年無洗啦

牙醫手勢唔好先會出血

我都好耐冇洗，有冇介紹呀巴打

想去洗牙，但係由細到大都無洗過牙，咁我係咪會痛到仆街

種牙都未要全身麻醉
你洗牙就算啦好嘛？

洗牙同睇牙加埋要幾耐？

聽講令腦部缺氧就會有全身麻醉嘅效果
樓主可以試試
希望幫到你

咪嚇人啦 就算我個fd洗牙出左意外
而加都係插緊胃喉餵緊奶